葉虎車藏刀棍就無事，細路持鐳射筆變槍

阿sir 做嘢唔使你教，差佬辦案我真係識條鐵。

葉虎成車都係鐵通武士刀，有晒地址姓名乜事都冇。唔好話拉，連請佢去警署問下話都冇。

相反，細路身上搜到鐳射筆，就係都話佢係鐳射槍，係攻擊性武器，上到庭，一年半載監禁走唔甩。

阿sir 從來冇令我失望，指鹿為馬顛倒是非黑白技倆果然係Asia finest.

推

曱近平

其實大家係咪淡忘晒件事？一路冇人提嘅？

721

Push

周梓樂同陳彥霖，點解件事沉晒底？

推比大家，香港人唔可以忘記

紅色特權階級

屌佢老味，你話條葉虎同中聯辦冇關我就切

P牌推唔到, 可唔可以幫手推返葉虎個POST?

再推

香港有兩套法律，黃屍嘅就嚴刑峻法，其他人就唔使執法

pish

就算藏屍，棄屍都冇人理啦。而家極權政府呀，地區小勝就忘記哂呢幾個月所暴露出來嘅政制缺陷？

報仇呀香港人

push

葉虎！！！！！

721都搵翻由奶強查啦，佢擺撚到明任意執法

上訴？打到終審？

問題係手足已經要坐
仆街甴近平

推 幾時拘捕葉虎

葉虎

diu

屌啊